［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

只要集合連登各位鍵盤戰士嘅力量 一齊集中火力upvote去幾個重要反送中嘅post 一定可以係reddit上到熱門 引到佢地討論

Tg group:

任務：
1）入Tg group 一齊幫幾個重要嘅post Upvote!
2）幫手搵開post嘅資料 再交比Karma高嘅巴打po係reddit
3）Comment:
係反送中嘅post留言同簡介下反送中背景
可以search ‘Hong Kong’, sort by new 或 top post today, 揾D大sub comment，補充返D details 係Uighur, Tibet, 64 post 宣傳香港野
4）幫手搵Reddit上面嘅三毛:
如果三毛講左有威脅性既野quote 出黎叫admin ban.

其實好多外國人對香港發生緊嘅野都好關心
外國嘅網上輿論都對佢地政府嘅表態有好大影響
或者最少都有多d記者見到網上咁多人討論而去增加報導

大家覺得重要嘅可以係依個post留 reddit link
再按照留言嘅正皮放入tg group 叫大家幫手係reddit upvote

推！

推

幫推

Youtube上面都好多英文五毛 幾時搞埋佢地？

Reddit 文宣正式啟動！

Old post for reference

已join
唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

pish

Pish

good meme

巴打有冇原圖 想改改佢再post